［真特首］John Tsang 曾俊華致香港人

直線抽擊警犬使用過分武力